有無人可以帶井回家

求你了😭😭😭😭

未出得院

困佢入青山啦

不了，冇人會想要呢隻垃圾狗